原來NieR:Automata既故事背景咁宏大

睇左紅底HK01既分析先知呢隻GAME原來故事背景咁撚癲

我知WOW左好撚耐 因為最近先接觸隻GAME SOR

坐左幾耐

有興趣打爆左就去劇透傾啦

用PC玩緊, 一諗到有A-Z個結局同最少3週目要打就覺得持久戰黎

打著等SWBF2同MHW

其實3週目做既野係唔同,根本唔太可以用週目黎形容,當係隻GAME有三關仲好

證明而家啲gamer真係好撚低質

又會有幾多人知道dragoon

個網追查埋普羅米修斯之火，個時睇到呆左

巴打講到咁癲唔敢玩落去wor

隻game玩到咁大想唔認低質都冇計 dark soul級分析

呢隻game劇情已經冇dark souls咁隱晦架啦

dragon以前ps 玩過下，應該佢成名之前玩既

當年一出就玩，我對騎龍/中世紀有龍既故事/龍既傳說呢類game好有好感

第一隻玩既龍game係panzer dragon

證明共匪01一樣勁低質，上網search黎d ppt同強國forum文炒埋一碟就呃到人

最近無咩POST講NIER,推返上水先

想問下地堡司令室最頂果層入口,一入去左手邊有條女,成日好似同緊其他人通訊咁

2b走埋去佢就會話"等一下,2B來了" 再按多一次傾計,佢就問你乜你無其他野做咩,打發你走

好可疑,但我玩到3週目,地堡都無埋 其實果條女係咪咩重要線索定係有任我miss左

推